【集思廣益】海外手足可以點幫到香港

大家好 國安法都就近在眼前
開文之前提一提大家 七一街上見

正文：
唔知有無海外手足同我一樣無力感不斷變大
由上年起不斷睇住大家既live 見到急救員俾人射眼一齊喊
到每一次嘅國際示威都出黎 為既就係希望係香港既手足見到我地齊上齊落
不過隨住國安法立法 好似本土示威既空間細咗好多
伴隨既當然係更多手足被捕 被害同消失
不過身在外國既我 都係無辦法同大家一齊親歷其境
自問自己都整咗好多 都印咗好多文宣
不過依啲野對身在火海既手足好似仲係beat in the bush 好似未utilise到自己既用處

希望開個post出黎 一黎俾各位海外手足一齊圍下爐
二黎希望大家提供啲意見俾一班海外既手足（我） 睇下我地有乜野可以做到
小弟愚笨 諗唔到除咗做文宣 同埋對身邊既人講香港情況之外更有效既抗爭方法
跪求大家出下招 你地講既我會盡做

成為另一個孫文 但係拋妻棄子 放棄安穩生活喺海外嘅人有幾多做到？

好多手足依家流亡海外先係真正既孫文
我依啲priviledge既淨係喺social media同埋平時同人講下香港發生咩事又點敢比較

淨係希望可以再做多啲

聚集相同理念嘅香港人，成立一個有註冊嘅團體 e.g. America Club, India Club

以團體名義connect 當地相關團體

可以試下同外國society合作去關注香港議題，但係預左no one gives a fuck ...

如果香港仲係一個國際城市，總會有啲議員想增加國際地位同曝光率，可能要去了解當地政治環境同搵出呢一類人，說服或者俾佢了解到參與香港呢個議題會令到佢國際知名度上升，可能有少少機會

Just brainstorm....

唔該晒手足 我開個post出黎都係大家一齊brainstorm下
最近有人發起send email俾自己地區既mp我都有做
我下次啲message可以試下incorporate香港地位 俾佢知engage咗有乜野好處

Back to basic...最實際同重要都係選票

一個人做比較難成事，如果搵到一班相同價值而又有選票在手嘅人成立一個有註冊同合法地位嘅團體

同團體身份去engage可能會有效啲，要俾政客知我地團體有選票同埋所有會員都會做綑綁投票，如果你願意幫我地出聲，呢100票就會歸你

（唔知會唔會犯左國安法返唔到香港）

明白 我都可以諗諗佢
其實我都有諗過開個英文youtube channel黎spread下news
俾得一個聽得一個 見有位外國小朋友由上年六月到今日都堅持緊post hk police brutality既片